招人玩桌遊 / 新興運動木棋 TG谷

小弟社工黎既，係藍田做
一直都有個TG谷同巴絲打約出黎玩桌遊
呢排新學左個新興運動：木棋，可以同大家一齊玩
我地有免費資源，都想同大家分享，歡迎任何想玩既人JOIN！
有興趣就留個名呀！

thanks